
                      Típica peli de cambio de persona a otro cuerpo humano de dos amigos.
Es algo divertida pero no lo suficiente para verla en el cine.Mejor en casa un día de lluvia y que uno este aburrido.A mi no me ha gustado.
        
            